[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (40) SHOWCHAMP一位狂賀區

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

/ LIHKG . August Way /

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

推！

唔該哂姜巴

去旅行都幫你開

瞓醒又爆po
第二個一位粗卡

cr. _tomi_x1

好靚！！！！好鍾意呢種畫風

LM多謝姜絲開po
見到上po 1000左好耐

韓餅lm

係，想回少女絲好耐，諗諗下就開post回咗佢

唔小心絲

我係街開唔到所以無再回多層

姜巴絲

喊仔lm

祝你全部中韓哥！

我仲係一張都抽唔中op 睇嚟x1都係無op運

交換

除咗招牌表情仲畫咗新表情 好q o(*////▽////*)q

其實我有重覆咗嘅杓，不過我想等埋我另外幾set先算

好得意ㅇ3ㅇ

好正
不過有冇哥哥可以教下姜敏熙自拍技術

我加入

prima絲竟然口出狂言

支持

似邊個？

係喎唔巧意思 記憶力衰退

熙熙張自拍fail到我喺街大笑咗

少上水 一上就新po

呢度24小時營業

push！

日日都有新相電話唔夠位

好得意 *3*

我頭髮好少，好傷心

我地太多嘢講

好過好耐之前一張間條衫

Lm

食完個飯返嚟就推咗8頁

標題粗卡lm

其實佢個樣都好啱拍劇

同我拍戀愛劇我做佢女朋友

咁大頭 姐姐不行

我都想做佢嫲嫲 拆散你地嗰啲衰嫲嫲

咁我做女主角啦
主角有光環唔會畀人拆散到

估唔到牙晶你係咁

個傻仔明明諗住淨係sd俾我㗎 但係佢錯手po咗出嚟

lm

傻人發現案

好可愛

邊個負皮我

覺得圖1有小小似樣兩兄弟feel

ho ball !

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

我

係咪好man呢

哇！！！得意！！

係喎

我frd202 404就係pick呢兩個
睇嚟佢口味好易捉摸

想追po都有心無力

推

！！
好開心！
係我個pick同我個pick影相！！
bnm世界第一

好！推！

嘩！！開心死大輝
佢勁鍾意亨俊 好多次vlive都提起/花痴
有得臉貼臉自拍

大家閒聊多

呢張真係好正 好中意啲仔深色頭髮
想配同款眼鏡

好想自己返工都有啲咁嘅前輩
而且我真係好鐘意！正常！眼鏡偉

佢呢個look好似中學嗰陣嗰啲又靚仔又champ嘅高form哥哥可遠觀不可褻玩

得登強調正常

champ？

唔係咩
我個圈子係咁講開

以為你想打charm

成班人搞牙曜

信唔過top嘅眼鏡

好撚得意

mcountdown直播 應該係

又20頁先留名
希望今晚早啲瞓
尋晚自推太似傻佬

邊個夠膽搞我曜B

x1bbs

11P

咁可惡等我滅罪之星搞返佢哋先

我男人真係好可愛

hello!偉太here有咩幫到你

男人大盤點
曜
偉
俊英
熙
一腳踏四船

push!

champ呢個字通常見某間U嘅人用多

係咪想我打撚死你條仆街仔

一拳打死小波波

今日輪到牙虛啦

即係聽日文仔啦

好近會心臟麻痹

唔係好認得佢添

終於得閒搬埋未有人搬過嚟嘅新相先

以下開放認領自己BB

喊b頸上面粒墨好得意

虛

第四張J到我精盡人亡

我都覺！我覺得有啲似影雜誌啲造型！

呢個頭太成熟唔係好啱熙熙gel

死啦真係越睇越似楊千嬅

佢粒墨真係好搞笑好似家燕媽媽啊救命

虛虛

唔好洗我腦

越睇越似呀 唔好再講啦

搬完！第一張牙杓笑得好charm好得意

我覺得戴眼鏡都好睇

救命你地唔好再講 想unseen

好似好耐冇耐過新鮮嘅虛虛

冇耐過

好色情

又犯罪

痴線？

學長feel好正

最後果張係清純又淫feel

救命笑死我
法國高清相真係好高清
連鼻毛同油脂粒都影得一清二楚
忍唔住係咁放大張相睇佢哋啲鼻毛

Fuck!!!!! 冇見過啊

牙na吾巧哭

搞到我想唱：家燕媽媽！家燕媽媽！

邊個俾你咁樣色情我喊b

對唔住我忍唔到手

real似

靚鞭

戴眼鏡好正

水皮覺得似唔似

似牙女女女

我都覺得好能似牙

第一張巧令
點解個個都有靚衫著 得我潔要著件嘅衫

關愛座

Ching好波

好似！！

今次係牙尚揸機！

睇直播lu~~

謝罪時間~
牙車成日都笑到見牙唔見眼好呆

今次我都睇到

牙車係屬於？
✅父母嘅
✅One it嘅
✅牙尚嘅
4.我嘅
笑死淨係唔剔我嘅究竟牙車識唔識撩人

笑死

佢地呢張相好sweet

好正！

好靚呀

車車

兩大推po神器姜巴同洗腎都開始上水唔知幾時又爆po

啲頭髮又黑晒

唔似！

係咪細個所以新陳代謝快

你唔好咁痴線啦

曜b首歌正

佢哋啲鼻毛好得意啊

係囉我地一話日日都曹揸今日就變左佢揸

連登燈力

仲要宣誓 笑死

車車 成日見到佢好可愛都忍唔住大叫

救命呀好可愛

好lag啊我

講到你自己唔係咁

韓哥話自己忙內

明明之前先補染過一次

我真係唔係！我只係正字刑警同埋小清新擔當

我有時會好低清

邊首？

不過重點係牙車係屬於牙尚嘅

？？？？？？？小清新咁我就要上罪證啦喎

第二張車車！

你哋個個都有罪證

佢地一個個入場有bgm 曜b個bgm係佢第一集佢唱個首

我好似miss咗呢下

我已經低調咗好耐

宜家仲話牙曹係忙內

想扮會長？

終於知道佢地同邊個同房

下一秒訓低咗

佢係滅火筒好得意呀

你先係推po神器喎

嘩！！！

回憶返曬黎

好想大力摷亂佢個頭再睇佢發呆

我都覺

如果你摷亂咗佢個頭佢應該唔單止發呆

大家咁樣推po法
我地每個po都可以祝晒佢地每次一位

佢最盡係咪都係得咁

咁咪幾好

好cute啊南小同東杓玩平語時間 一夠鐘就縮咗一下

救命真係好鬼得意啊！！！！！！

車車真係好cute

你偽造嘅罪證

02z

啱啱邊個Jed㗎

我路見色情拔餅相助

米屈==

我saved

車車笑死

牙曹個morning call勁好J

牙尚勁qq

係

曜燦盛

笑死 韓哥問邊個最得意 牙嘈期待嘅眼神

牙嘈又叫埋牙潔扮Q

牙潔

笑死我 有冇睇到佢最後個表情
勁嚴肅

居然仲有牙杓嘅kiyomi睇
以為無做呢啲過期撒嬌好耐

想知道牙尚同東杓講咩 聽唔清

02z!!!!
之前牙尚都話佢最fd係車車

唔記得咗東杓係咪叫牙潔做可愛擔當

無聽錯係唔知咩영원하자（？）

唔記得
剩係記得牙潔叫南小食多啲

佢話以後可愛擔當就係牙潔

哇推快左好多

好健康

佢兩個企埋一齊好得意
又咁啱一個係judy一個係nick

牙嘈真係好鍾意玩佢roommate
牙潔連續兩日要扮cute

佢係

永遠支持佢兩個

係喎啱啱冇留意咁啱係judy同nick

好得意！！！！！

好啱佢兩個嘅性格

表演即場喊

俾佢笑死

後生似

30幾頁先留名 恭喜x1一位

個po推得好快

係時候覆番上個po嘅野

躝啦

因為推po神器都上曬水

啱啱牙尚呢到好cute！

係我發現個post轉眼間就幾十頁就驚訝樣

一日至少一兩新po 要習慣下喇

我都冇諗過咁快

又真係幾似

有無link

wow

始終牙憲嗰個先達到世界級

想睇呢下出高清

Q版flash好正

bnm竟然有新相！感動死

係生存報告

ah!!!!!!!!!! 正皮呀呀呀呀呀

希望izone解散後stone可以好好哋對柔理

你養佢OK?

Gchi波波一個養柔理

話唔定波波仲好過stone music

牙曹套衫得佢先carry到

牙尚真係好似媽媽

我覺得幾似雜誌啲衫

係
但佢唔戴眼鏡好睇啲

戴咗眼鏡係一模一樣

喂頂！又話唔笑

我冇 我笑緊米巴

我哋一齊笑

mcountdown有啲相好高汁

牙潔又中門大開

認同

呢件算係密實

唔知有冇人又影到佢露lin相

今日精華
尿

呢件露唔到掛
不過估唔到牙性琴日個件都露到

同飯拍有得揮

個個都唔識著底衫保護自己知唔知連登好多變態佬等緊佢哋露lin㗎

下次打埋格先po

出動連登豬保護佢地

你呢個格